「突發奇想」：陷阱師

話說小弟喺度打香城Online嗰陣。去打金鐘副本，原本見到對方有水系機器我哋都冇退，掩護我哋嘅火魔法師出招。但係過左一陣望去後面竟然冇人，原來上面有條橋比對家攻佔，拎咗個制高點，搞到啲中後排走撚晒 雖然我哋有實行過攻橋，但係都係唔成功。導致主要嘅地圖點失守。

基於以上失敗嘅打機經歷，我就喺度諗，如果我哋喺條橋上倒啲油落去，等對家出嚟嗰陣就燒著佢。
雖然我哋會失去一個制高點，但係對方裝備超過我哋嘅情況下，佢哋一樣都會失去制高點不失為一個好方法可以喺對方得到有利地圖點前阻止佢哋。

有冇研究過陷阱之類嘅玩家可以一齊討論下

推

721 唔見人
831打死人
101槍殺人

推

香城 Online 鍵戰部新職業招募 - 易容師！
拯救義士 你我有責！

自推四次

推推

戰地佈置師 - 佈置有利己方的戰地陣形 : 設置路障, 各種有效阻礙敵方推進的物體 (包括各種液體, 固體), 務求為前線人員爭取更多前進或後退的空間, 以及為前線人員爭取更多撤退時間

尋日喺路障手足倒油都諗緊呢樣野

我地最好set到可以好踩地雷咁trigger到就著火/爆炸

啲狗一排咁衝過黎一定會踩中

之前有見過鋼絲嗰啲，不過係綁主要街道，而唔係出入口

補充

隔離手足撤退時掉左落去啲油度，火勢都唔錯，爭取到撤退時間
呢個係初級陷阱

我地之後需要嘅就係一啲用trigger system整出黎嘅陷阱，咁樣先有高命中率，真正有傷害，唔係淨係用黎爭取撤退時間

Set 完RB 一定要咗落油 / 聖水 Buff 佢

早知讀多啲物理化學去咗做文科人

開晒d沙井蓋等d車過唔到

有野想捐可以FB搵我地香港自由之書阿

[澄清]國難五金課金問題—照舊課！

國難五金專訪

【眾籌】 已集合超過1000名巴絲感想 香港編年史

FB: 國難五金, 香港自由之書

咪TEAM KILL